自爆退出LIHKG

[img]qwertyuiopasdfghjklzxcvbnm[/img]

柒少陣啦